<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Linux Day on </title>
    <link>/categories/linux-day/</link>
    <description>Recent content in Linux Day on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Nov 2013 12:00:00 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="/categories/linux-day/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Linux Day 2013: com&#39;è andata?</title>
      <link>/blog/2013/11/linux-day-2013-com%C3%A8-andata/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2013 12:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>/blog/2013/11/linux-day-2013-com%C3%A8-andata/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Il nostro Linux Day quest’anno ha avuto più di 50 visitatori e non mancava niente: splendido posto (abbiamo avuto a disposizione l’auditorium di Vignate), numerose presentazioni e dimostrazioni, buffet, e tanti pinguini pronti a dare una mano e a scambiare quattro chiacchiere :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Abbiamo pubblicato sia i &lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/playlist?list=PLV54OJTbZ_LYaf5Gqzq1UIfHUHY2nXas1&#34;&gt;video registrati&lt;/a&gt; sia le &lt;a href=&#34;http://goo.gl/0h14B5&#34;&gt;presentazioni della giornata&lt;/a&gt;, insieme ad alcune foto dell’evento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Molte persone sono rimaste soddisfatte e si sono iscritte al nostro gruppo. Non tutto è stato perfetto: c’è sempre qualche bug da scoprire 😉 Proprio per questo creiamo dei brevi questionari per capire cosa vi è piaciuto e cosa vorreste vedere in futuro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Oggi vi poniamo la seguente domanda:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[poll id=”2″]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vi ricordiamo che potete rimanere informati sui nostri eventi ed incontri grazie alla nuova pagina &lt;a href=&#34;/eventi&#34;&gt;Eventi&lt;/a&gt; presente in cima al sito.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Linux Day 2013</title>
      <link>/blog/2013/07/linux-day-2013/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2013 12:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/blog/2013/07/linux-day-2013/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Il &lt;strong&gt;26 ottobre 2013&lt;/strong&gt;, dalle ore 9.30 alle 17.00 presso l’Auditorium di Vignate, si terrà il Linux Day 2013!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sulla pagina dedicata alla registrazione (gratuita e facoltativa) avrai tutte le informazioni legate all’evento: dagli argomenti trattati a come raggiungere il luogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;/eventi/2013/10/linux-day/&#34;&gt;Vai alla pagina dell&amp;rsquo;evento&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Riassunto Linux Day 2012</title>
      <link>/blog/2012/10/riassunto-linux-day-2012/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Oct 2012 12:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>/blog/2012/10/riassunto-linux-day-2012/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Il Linux Day che abbiamo organizzato quest’anno Inzago non ha avuto tanti visitatori quanti quelli dell’anno passato a Pessano con Bornago, ma i risultati sono stati molto buoni: i partecipanti hanno espresso giudizi estremamente positivi sull’evento. Tenendo conto che la nostra comunità è molto giovane (è nata due anni fa) e che solo negli ultimi mesi abbiamo creato un portale dotato di forum, blog e newsletter, i dati sono molto promettenti.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ecco i video dell’evento: playlist &lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/playlist?list=PLV54OJTbZ_LYc0h7EUEyhiVf0NEmIdnaB&#34;&gt;Linux Day 2012 Inzago&lt;/a&gt;. A breve caricheremo anche le foto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;/eventi/2012/10/linux-day/&#34;&gt;Vai alla pagina dell&amp;rsquo;evento&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Linux Day 2012</title>
      <link>/blog/2012/09/linux-day-2012/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Sep 2012 12:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/blog/2012/09/linux-day-2012/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Presso il &lt;a href=&#34;http://www.comune.inzago.mi.it/&#34;&gt;Comune di Inzago&lt;/a&gt;, nel centro culturale Fabrizio De André (in via Piola 10), il 27 ottobre si terrà, dalle 9.30 alle 17.30, il Linux Day 2012 del ViGLug! Verranno distribuiti, tra le altre cose, anche dischi contenenti software libero, distribuzioni, gadget, e materiale informativo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;/eventi/2012/10/linux-day/&#34;&gt;Vai alla pagina dell&amp;rsquo;evento&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>